狂嬌製淫照 網上辱阿徒

淫照製網上 狂嬌辱阿徒

講真，樓主你如果發出黎，我真係會報警，等警察上你屋企打個轉黎判斷你有冇犯法，我係認真，唔係講緊笑，你話我報警lun，正義lun，乜都好，隨便你。

你有無想過你呢種一時之快會對當事人有幾大傷害？傳左出去人地點見人，張相仲要咁清？你地班友可能就睇得好happy，人地分分鐘就躲係屋企喊。人有時好脆弱，個女仔有乜事的話，你良心過唔過意得去？

我勸你放出黎之前三思一下，唔好受班花生友影響，呢度D人有野睇就唔會理他人感受，當中仲有成班小朋友字都未識得幾個，希望你可以作出獨立判斷，唔好助長網絡暴力，做埋晒D損人不利己的事。

P.S. 你果度我冇睇錯係黃大仙黎，要搵你住邊計下角度就知，IP 都唔洗check

陳冠希住黃大仙咩？

新年了

你真係on9得可以, 香港咁大, 竟然亂尻咁估我住黃大仙. 想check ip都check唔到,我用proxy上.

我做野唔洗你教, 如果要放, 開post時就放左, 你唔好再阿芝阿佐, 唔係整慶我,我真係放出黎.

你報警只有被人話浪費警力, 我搵唔到有邊條罪可以入到post一些普通相片. 讀多d法律至兇人啦. on9仔. 報紙狗仔隊成日影相,發放相片都犯法,狗仔隊都坐晒監啦. 低b仔

年又過年 共慶歡樂年年

每次見到呢個post就知過年了

你就真係終極ON9

你係樓主咩,
就算用proxy上都冇撚用,有你isp email都一定check撚倒你

呢d都叫普通相呀,你咪試撚下post囉

又撚新會員

你似新會然多啲喎

狂徒辱淫嬌，網上製阿照

淫嬌製狂照 網上辱阿徒

我仲諗緊點解咁遲都未有人開

你咪新會員囉

明眼人一睇就知係移花接木

做咩咁多人負皮我
咁多新會然架咩

原來有第二段第一次睇

好耐無聽過低b仔呢個term

阿照辱狂徒 上製淫網嬌

就黎無人識

你幾歲